
                      Me hubiera gustado que Hugo regresara con Baby, la primera pelicula me fascino y hasta me rompió el corazón pero Tengo Ganas de Ti me dejo varias inquietudes: 1. Baby se casó ya que quedaba viendo el vestido con unas ganas de llorar, 2. Se quedo Gynebra con Hugo? 3. que paso con Katina?.

En teoría Baby se porto espantosa en la Segunda Parte, me hubiera gustado que se reconciliaran baby y Hugo y fueran felices :*.
        
            